[撐警集會] 反對暴力

佢地一直反對暴力，支持警察，
但係從未有個大型活動係支持林鄭施政

即係根本冇人撐淋病

支持警察
支持獨立調查委員會
還好警察清白

警察我哋都好支持嚴正執法架
只不過警隊有個別嘅害群之馬咋